有冇人揸過SEAT呢個牌子

如題 見平平地 岩岩過到英國諗緊好唔好買佢
但唔知好唔好揸

即係香港堆VW既姐妹車. 2地都賣到一街係唔會有大問題

Seat VW Skoda 都係歐洲既平民車 周街都係
應該無死錯人

SEAT俾VAG食咗，定位喺VW之下，不過都係VW料

喺葡萄牙租車渣過,同部VW無乜分別

淨係記得佢90年代用Lara Croft做廣告主角

即係VW
放心買

Skoda以性價比黎講真心OK

可惜香港連VW都唔係好容得落

借問聲7 代golf sportsvan 又如何評價呢

諗緊去英國出二手 qq 定係sv 好

二手黎講保養維修邊部經濟d?

感謝巴打應該會買架新SEAT Leon
第一次買車有咩要注意？同埋會唔會有得r下upgrade嗰啲㗎

我聽同事講二手比幾廿鎊有得上架check 不過唔記得個term係咩

英國感覺買返歐洲車啲保養平啲

好奇問下買1.0定1.5

睇緊1.0自動波 因為老母唔識棍

1.0 turbo 好似係3缸 1.5 turbo 4缸好似係golf 8代同一副機器, 真係加少少就有 (一千鎊內)

但係1.5同2.0都係manual

係喎 睇carwow要上到FR先有1.5 DSG 咁不如買返golf算雖然我覺得Leon靚仔啲

最緊要平平地又唔差 岩我呢啲窮l

整爛會心痛

Skoda嘅Scala都係similar size, engine and transmission坐過幾次都唔錯仲好似平過Leon添

我睇睇先 呢排一路都研究緊呢d車

人已在英國?